這是假的

this is not real.

上面的句子是真的

你點證實係假

股票輸錢輸到傻左

人生如夢